(2008/2014)《漫畫嫌中國流》日本漫畫

(2008/2014)《漫畫嫌中國流》日本漫畫 反中國、憎南韓、憎俄羅斯

漫畫嫌中國流：中國被嫌棄的七大理由_山野車輪(二手書)
作者： 山野車輪
出版社： 鷹智國際文化
ISBN： 9789868864832

漫畫嫌中國流/第01卷/(1/249)

漫畫嫌中國流：中國被嫌棄的七大理由
作者： 山野車輪

譯者：洪韶翎
出版社：鷹智國際股份有限公司
訂閱出版社新書快訊
新功能介紹
出版日期：2014/10/28
語言：繁體中文
定價：250元
優惠價：9折225元

山野車輪

マンガ嫌中国流 (晋遊舎ムック) ムック – 2008/7/31
山野 車輪 (著)
ムック: 239ページ
出版社: 晋遊舎 (2008/7/31)
言語: 日本語
ISBN-10: 4883808033
ISBN-13: 978-4883808038
発売日： 2008/7/31

目次
第1話「反日国家・中国」
反日暴動と愛国無罪

第2話「対中ODAの実態」
永遠に要求される「賠償金」

第3話「アジアを侵略する中国」
チベット虐殺と日本侵略

第4話「中国人が地球を滅ぼす」
毒食品と環境汚染による深刻な被害

第5話「中国人留学生の正体」
日本に潜伏する「犯罪集団」と「工作員」

第6話「世界が非難する北京五輪」
誰も応援しない血塗られた平和の祭典

第7話「反日マスコミと反日政策」
反日愛国教育を止められない中国共産党

第8話「南京プロパガンダの真相」
「南京大虐殺」の本当の犠牲者

エピローグ「日中友好への道」

轉貼Online.
漫畫嫌中國流/第01卷/(1/249)

內容簡介
其一：擴張勢力
其二：侵略主義
其三：政治腐敗
其四：缺乏道義
其五：商業危機
其六：黑幫犯罪
其七：環境污染

一本台灣未來預測書以漫畫方式提綱挈領談論亞洲及中國問題。

作者山野車輪負笈韓國深入了解日韓關係後連續出版三本（漫畫嫌韓流）的書，在日本大賣80萬本。更於2008年中國發動反日愛國運動，又激起了他執筆另一部暢銷書（漫畫嫌中國流），首賣突破23萬本。

針對日，中的關係，深入剖析日本政府在所謂日中友好關係的架構下，提出新世代的看法 ; 日本政府極力思索著各種『日中友好』政策，結果，根本是日本人拿熱臉去貼他們的冷屁股，讓兩國的關係更為惡化。日本政府這類老派的友好外交政策持續地畏縮懦弱如同縮頭烏龜，且已落後於時代。

ㄧ九八九年對日本人的雙重意義在於這是平成世代的開端。作者試圖將終戰的責任做世代切割，將戰爭歸於歷史，而不容許現存的特定政治勢力藉由歷史的殘餘價值獲得當下與眼前的利益，此書帶給日本政界的批判已成震撼的警語。

從日本的觀點看當今台灣面對中國併吞的威脅，國內政黨又無法達成共識的困局中，多年來在國共歷史的夢魘，傾中與否？耗盡了台灣太多的時間和資源，在318學運後，台灣創造了真正公民社會的新政治氛圍。在不斷的衝撞激盪中，如何用智慧走出一條有尊嚴，有主權找出理性和平的對中政策，值得我們省思，這是本書提供了國人必讀的理由。

「看！中國~~日本人如何被中國搖醒」
「看！中國~~日本人眼中無法無天的邪惡之國」
「看！中國~~日本對中國的所有軟弱」
「看！中國~~日本的Love and Peace世代，為何硬起來」

但台灣呢？？？新世代的台灣人是否應跳脫國共歷史的糾葛！？

目錄

第一章 「仇日國家‧中國」
反日暴動與愛國無罪

第二章 「日本對中ODA實情」
永遠要求不完的「賠償金」

第三章 「侵略亞洲的中國」
西藏暴行與對日侵略

第四章 「中國人將毀滅地球」
黑心食品與環境污染將讓世人深深受害

第五章 「中國留學生的真面目」
一群潛伏在日本的「犯罪集團」和「工作員」

第六章 「世界非難的北京奧運」
不受支持的血染的和平祭典

第七章 「仇日媒體與仇日政策」
中國共產黨不停進行仇日愛國教育

第八章 「南京公報的真相」
南京大屠殺中真正的犧牲者

終章「如何邁向日中友好之道」

漫畫《嫌中國流》批日對中退縮 紀政︰台灣外交也像縮頭烏龜

2014-11-18

〔記者楊媛婷、王憶紅／台北報導〕希望基金會董事長紀政昨出席一本新書記者會時，談到書中描繪日本對中國畏縮怯弱時頗有所感表示，「台灣也像日本政府般，遇到沒發生的事就先退縮，這是兩岸關係很大的危機」，她更進一步表示，「台灣外交現在就是縮頭烏龜，不過烏龜得要有人點，才會縮頭！」

紀政昨出席漫畫《嫌中國流》記者會時，批評台灣外交現在就是縮頭烏龜。（記者潘少棠攝）

日本作家山野車輪針對日中緊張關係，以漫畫《嫌中國流》表達日本民間對中國無理又鴨霸的嫌惡，書中並痛批日本政府過去日中友好外交政策早已不合時宜，日本應對中國有正確認識和警戒，否則良性的日中關係是完全不可能的，該書也描繪日本在馬英九總統上任後，對其急速傾中的憂心。

紀政︰馬曾禁國旗進中山足球場

《嫌中國流》提及，日本長年金援中國，成為中國擾亂世界秩序的強大資本，如對台文攻武嚇、對西藏圖博種族屠殺等，並點出日本以優渥獎學金提供給中國學生，反倒使其大舉滯留日本非法就業，甚至形成犯罪組織，危害治安；更有日本政治人物或媒體因中國銀彈攻勢，一味親中出賣日本利益。

紀政昨表示，作者引經據典比對日中彼此外交政策，她認為從該書也可一窺中國對台的手腕，並延伸政府傾中的亂象。她回憶總統馬英九擔任台北市長時，中山足球場發生的禁帶國旗進場加油事件，直批台灣的外交也是縮頭烏龜！

《嫌中國流》出版商 稱超商拒上架

此外，《嫌中國流》在港、澳禁止上架，該書台灣的出版商鷹智出版社負責人陳孟宗指出，台灣超商通路認為書名太過敏感，也拒絕上架，「這些企業或許因擔心未來在中國拓展事業受到影響，所以不敢販售」。

對此，文化部人文出版司表示，對於未經證實的訊息，政府不應評論，而且書籍上架屬商業運作，「如政府也要管，那不就是警察國家。」

統一超商、全家︰出版社並未聯繫

統一超商和全家昨天則都表示，鷹智出版社從未就該書上架和他們聯繫。統一超商並強調，超商不是書店通路，且空間有限，因此以銷售雜誌為主，書籍則大多是精選過後才上架。

中國搞什麼鬼﹝漫畫﹞
作者： 秋山喬治/畫
追蹤作者
新功能介紹
出版社：草根
訂閱出版社新書快訊
新功能介紹
出版日期：2008/11/01
語言：繁體中文
定價：300元

內容簡介

本書以漫畫型式〔旅日暢銷作家黃文雄文字腳本＋日本秋山喬治漫畫〕突顯真正的中國實像，刻畫中國近代史，中國政府人民反日的情結，中國現今的內部問題，如賣春、黑道、乞丐、愛滋病患、抗爭暴動，揭開中國少為世界所知的瘡疤。

本書日文版由飛鳥新社出版，已銷50萬本以上，在日本政界、讀書界相當轟動，甚至引起國際媒體（如紐約時報等）持續報導評論。而中國方面，因為本書，放聲追殺台灣盧西迪──Ko Bunyu。

詳細資料

ISBN：9789866656262
叢書系列：認識中國系列
規格：平裝 / 318頁 / 16k菊 / 14.8 x 21 cm / 普通級 / 單色印刷 / 初版
出版地：台灣
本書分類：社會科學&gt; 政治&gt; 中國研究

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究
ジョ-ジ秋山
ユーザ評価4.244.24（17件） | レビューを書く
1,620円（税込）送料無料

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究
著者 ジョージ秋山 （漫画）,黄 文雄 （監修）
中国とはいかなる国家か？ 政治、経済、外交問題…。国際ルールを無視し続ける困った隣国の真実を、マンガで読み解く。日本人がつくり上げてしまった、中華文明に対する幻想を完全に...

序

嫌中國流 教你厭惡支那
陳首安
2008/08/21 第648期

從「毒餃子事件」、「仿冒品」、到「北京奧運」等跨領域全面作假的「國技」，日本漫畫家山野車輪發表的最新作品《漫畫 嫌中國流》可謂全然反映多數日本人的心聲。

根據美國民意調查機構「Pew研究中心」（Pew Research Center）六月中旬發表的國際輿論調查結果，日本是二十四個調查對象中「嫌中度」最高的國家，有百分之八十四的受訪者表示「不喜歡中國」。由此看來，日本漫畫家山野車輪於北京奧運前發表的最新作品《漫畫 嫌中國流》可謂全然反映了當今多數日本人的心聲。

表達對中嫌惡 教你厭惡支那

山野車輪在被設定為「日韓友情年」的二○○五年衝撞兩國親善表象推出的《漫畫 嫌韓流》，以淺顯易懂的敘事圖畫，將蓄積在日本社會多年的嫌韓情緒，引爆為年度熱門話題。

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究
商品説明文

マンガ中国入門★やっかいな隣人の研究
監修/黄文雄
定価:867円＋税
裏面に、シール剥がれありでパッケージ、少し
色あせありですが、中の方は比較的まだキレイな方
かと思いますが、神経質な方はご遠慮下さいませ。

「中華文明に対する幻想を完全に吹き飛ばしてくれる
究極の解毒剤」福田和也/評論家

中国 金正日
金正男 日中 社会 情勢

マンガ中国入門 やっかいな隣人研究

邪惡軸心之皇中國

支那同俄羅斯

林保華 : 中國才是對美國國家安全的最大威脅

從全球戰略來看，西方民主國家的主要敵人已經是中國，而不是俄羅斯。因中國的經濟實力遠遠大於俄羅斯，軍事實力也迅速趕上。俄羅斯的目標還僅僅想保住當年勢力範圍，而習近平的中國夢卻是全球的「天朝」。

蘇聯與俄羅斯，從當年的莫洛托夫到現在的駐聯合國代表，在安理會常常行使否決權，因此被西方國家視為「敵人」；中國則慣用「棄權」來欺騙西方國家，陽奉陰違、口蜜腹劍，反而被視為朋友。

俄中的不同表現，是因為文化背景的不同。俄羅斯與歐美國家是類似的文化背景，只是俄羅斯較他們落後，長時間停留在農奴制階段，因此被歐美國家瞧不起。然而，他們古典文學藝術作品中的人文情懷，在中國難於找到。被視為中國偉大文學作品的《三國演義》、《水滸》、《紅樓夢》與《西遊記》，充滿人與人之間的權謀算計，哪裡找得到托爾斯泰與柴可夫斯基？

目前俄羅斯處於專制帝國崩潰後的半民主階段，中國則是倒退向軍事法西斯帝國，成為全球的主要戰爭根源。川普如果能夠更細緻地處理通俄門，未嘗不是給全球帶來戰略變局的重要步驟。反而中國正在全球布局它的第五縱隊與收買各界人士，如果美國政界還有維護自身利益的通中門，那才是對美國國家安全的最大威脅。

（作者林保華為資深時事評論員)

本漫畫邊到有

漫畫嫌中國流/第01卷/(1/249)

マンガ嫌中国流 (晋遊舎ムック) ムック – 2008/7/31
山野 車輪 (著)
ムック: 239ページ
出版社: 晋遊舎 (2008/7/31)
言語: 日本語
ISBN-10: 4883808033
ISBN-13: 978-4883808038
発売日： 2008/7/31

日本右翼政治人物好過曬英國同歐洲d右膠

卡特宣布美國亞太再平衡戰略進入第三階段
30.09.2016 08:56

卡特稱亞太再平衡戰略正進入第三階段(美國國防部網頁)

美國國防部長卡特宣布，美國的亞太再平衡戰略，正進入第三階段，重點是提升和穩固美國在亞太地區的軍力優勢，會將更多最先進的軍備派往亞太，包括F-35戰機及P-8反潛偵察機，又會繼續部署B-2及B-52戰略轟炸機，以及「美利堅號」新型兩棲攻擊艦。卡特又批評中國在海洋問題上，只會選取對自己有利的原則行事，強調美國會繼續建立一個包容及基於原則的地區安全架構，希望中國不會將自己排除在外。

卡特又說，美國會不斷加強軍事技術，以成為區內最強力量，包括研發無人駕駛潛水裝置，到潛艦無法到達的淺水區執行任務。他特別提到，美軍還會掌握一些外界意想不到的軍備，並會投放到亞太地區。

卡特：美國的亞洲再平衡 已經進入第三階段了！
美國宣佈亞洲再平衡進入第三階段

蝗天擊殺蘇聯史太蝗
蝗天擊殺支共毛魔
蝗天擊殺支共周恩來
蝗天擊殺支共鄧狗

美國宣佈亞洲再平衡進入第三階段

美國國防部長阿什頓卡特資料照。

美國國防部長阿什頓卡特9月29日宣佈，美國的亞洲再平衡戰略的軍事部分正進入第三階段，重點提升和穩固美軍在亞太地區的軍力優勢，同時繼續打造一個包容和基於原則的地區安全架構。

卡特說，在奧巴馬總統2011年推出亞洲再平衡戰略後，美軍在第一階段注重將更多的人員和裝備投向亞太地區，2015年進入再平衡第二階段後著重提高武器裝備的質量，並努力增強和擴大美國在該地區的盟友和夥伴關係。

*第三階段注重鞏固軍事優勢打造安全架構*

他說，在第三階段，美軍將鞏固和發展第二階段取得的成果，將更多最先進的武器裝備派往亞太地區，包括F-35第五代戰鬥機、P-8型反潛偵察機和升級版的維吉尼亞級核潛艇，並大力發展新一代戰略轟炸機、無人駕駛潛水裝置以及太空和網絡新技術。

卡特說，美軍還掌握了一些人們料想不到的新武器，並會投放亞太地區使用。

國防部長卡特說，美國亞洲再平衡的目的是確保亞太地區的和平與穩定，好讓包括中國在內的所有國家都有機會繁榮昌盛。

他說，美國不能接受中國在其周邊海域採取的一些行動，但會努力跟中國軍方通過對話降低誤判和誤解的風險。

卡特說，美國將在亞洲再平衡第三階段中努力打造一個包容和基於原則的地區安全架構，並希望中國不把自身排除在外。

中國對美國的亞洲再平衡一直保持警惕，懷疑這是美國圍堵中國的一項戰略。

卡特宣布美國亞太再平衡戰略進入第三階段
30.09.2016 08:56

卡特稱亞太再平衡戰略正進入第三階段(美國國防部網頁)
美國國防部長卡特宣布，美國的亞太再平衡戰略，正進入第三階段，重點是提升和穩固美國在亞太地區的軍力優勢，會將更多最先進的軍備派往亞太，包括F-35戰機及P-8反潛偵察機，又會繼續部署B-2及B-52戰略轟炸機，以及「美利堅號」新型兩棲攻擊艦。卡特又批評中國在海洋問題上，只會選取對自己有利的原則行事，強調美國會繼續建立一個包容及基於原則的地區安全架構，希望中國不會將自己排除在外。
卡特又說，美國會不斷加強軍事技術，以成為區內最強力量，包括研發無人駕駛潛水裝置，到潛艦無法到達的淺水區執行任務。他特別提到，美軍還會掌握一些外界意想不到的軍備，並會投放到亞太地區。

卡特：美國的亞洲再平衡 已經進入第三階段了！
美國宣佈亞洲再平衡進入第三階段

中心之國滅亡

烏克蘭EuroMaidan之後, 美國既兩線作戰(中國、俄羅斯、北韓和ISIS)既戰略.

第一階段: 北約成員國波蘭、北約成員國波羅的海三小虎(愛沙尼亞、立陶宛和拉脫維亞)、北約成員國羅馬尼亞和東歐的歐盟成員國在東歐對付俄羅斯
第二階段: 美國、日本和南韓在東北亞對付北韓
第三階段: 美國、日本、印度、越南、台灣、新加坡和菲律賓(杜特爾特未上台之前)在亞洲對付中國
最後階段: 美國和日本推動北韓與中國反面，美國和日本推動南韓與中國經濟割席

究極階段1: 美國和日本推動中亞五國(哈薩克、吉爾吉斯、塔吉克、土庫曼同烏茲別克)、白俄羅斯、亞美尼亞、亞塞拜然、同蒙古國與中國反面
究極階段2: 美國和日本推動俄羅斯與中國反面

我相信蘇聯和史太林帶領歐洲繁榮穩定！
我相信伊斯蘭國(IS)和巴格達迪帶領中東繁榮穩定！
我相信中國共產黨和毛周鄧江朱胡溫習帶領亞太繁榮穩定！

李波(BC護照)和桂民海(瑞典護照)：
我相信蘇聯和史太林帶領歐洲的繁榮穩定！
我相信伊斯蘭國(IS)和巴格達迪帶領中東的繁榮穩定！
我相信中國共產黨和毛周鄧江朱胡溫習帶領亞太的繁榮穩定！

]中國影帝溫家寶
作者： 余杰
出版社：亞太政治哲學文化出版有限公司
出版日期：2014/06/05
語言：繁體中文
定價：480元
優惠價：9折432元

[

【書評】嘘つき中国共産党 辣椒（ラージャオ）著 亡命中国人による共産党の真実。彼の勇気を尊敬。

マンガで読む嘘つき中国共産党 単行本（ソフトカバー） – 2017/1/18
辣椒 (著, 原著)

マンガでわかる 裏切りと粛正の中国近現代史 (じっぴコンパクト新書) 新書 – 2014/5/2
中国近現代研究会 (監修), 高橋 功一郎 (イラスト)

要推

香港出既中史全撚部唔係中國共產黨寫就係中國國民黨寫

(2008/2014)轉貼《漫畫嫌中國流》日本漫畫 反中

李波(BC)和桂民海(瑞典護照)：
我們相信蘇聯和相信偉大蘇聯領袖史太林爺爺帶領歐洲的繁榮穩定！
我們相信伊斯蘭國(IS)和相信偉大IS大伊斯蘭世界元首巴格達迪帶領中東的繁榮穩定！中國才是伊斯蘭國和伊斯蘭世界的新領袖者！！！
我們相信中國共產黨和相信毛主席、周總理、鄧公、江主席、朱總理、胡總、溫總、李總理與習大大帶領亞太的繁榮穩定！
我們是自願返上大陸自首認罪的，大陸公安照顧我們周到和大陸警察很文明很有禮。我們永遠愛中華民族！！！賣港賊林榮基極度可恥！
以上係真實既中心之國
伊斯蘭國既唔少軍火都係來自中心之國

關心政治與軍事迷既亞洲人(中心之國除外)眼中既真實中國

北韓和ISIS, 只不過係同支那狗咬狗骨.

中心之國和ISIS對地球文明既破壞, 已經遠遠超越左俄羅斯和北韓.

有哪些大公司製作的以中國為反派的遊戲或者動漫作品？

有哪些大公司製作的以中國為反派的遊戲或者動漫作品？
[/quote]

支那華夏大一統中心思想

マンガでわかる 裏切りと粛正の中国近現代史 (じっぴコンパクト新書) 新書 – 2014/5/2
中国近現代研究会 (監修), 高橋 功一郎 (イラスト)

マンガでわかる裏切りと粛正の中国近現代史 （じっぴコンパクト新書）
著者 中国近現代研究会 （監修）,高橋 功一郎 （作画）

城邦大法大宗師係翻版毛澤東

支那

黃序

昭和大學榮譽教授 黃昭堂

著者黃文雄先生是本人四十年來的朋友。他為人勤儉樸素。尤其讓我佩服的是他節省睡眠的功力，每日睡眠總不超過四個鐘頭。他所有的時間幾乎都用在讀書、調查資料與寫作。除發表在報章、雜誌的文章以外，他著作等身，迄今已超過六十本，寫作神速超人。

他初期的作品，我都趕快買來先讀為快。但是後來總是買而不讀，因為我讀書的時間有限，不能一味「學習黃文雄思想」。這次在印刷的階段讀到這本『國父與阿Ｑ』，使我難以釋卷，一口氣地讀完。他對孫文的分析精細而透徹。本人在東京大學教養學部擔任講師十二年，於一九八三年度開的課是「中國政府一九一二～一九四九」。選課的學生限於國際關係科系的三、四年級，該系的學生本來就很少，聽課的學生更少，但是學生素質高，所以每堂課必須花費兩天的時間去準備教材。孫文在中國近代史上佔有相當高的地位，有關孫文的事蹟本人當然有所涉獵，其實他在民國革命過程中並沒有多大的貢獻，至少不足於被尊奉為「中華民國國父」。至於孫文為什麼變成「國父」，本人實在一無所知，這次拜讀黃文雄先生的大作才一清二楚，原來如此。

每一個國家多多少少總會出現神話，以利鞏固國民的向心力。中華民國創造了孫文神話，那是中華民國的國內事，也是中華民國的自由。但是當這個「國父」輸入到台灣來，強制我們的小學生、中學生、大學生、軍人、各級公教人員，每週三鞠躬一次，不禁使大家啼笑皆非。因為敬拜久年，凡人也會變成國父，變成神，這在現今的台灣社會已經是很普遍的現象。

這本書的讀者對黃文雄先生的立論可能會情緒化，不過，請不要生氣，因為無知才是「恥」，讀完以後才來做自己的總結罷！

依照本人的調查，三十八年間的「中華民國全史」未曾有統一過的日子。在此亂世中，幾乎同時有複數的政府，甚至有複數的國家存在。中華民國可以說是一個不完整的國家。中國的統一，事實上是一直到中華人民共和國成立才出現的。黃文雄先生的這本書比我的觀察還算寬容，他認為袁世凱拒絕南京臨時政府在南京就任大總統的要求，使北京的袁政府已達成了短暫的南北統一。

黃文雄先生寫這本書時，現今的台灣時時刻刻浮現在他的腦裏。其中很多關鍵「要害」，他雖不明言，但卻能讓讀者會意而微笑。

這本書內容豐富，文章順暢易讀，讀者如果詳細閱讀，必定獲益不淺。

【討論】很有爭議的旅日台灣作家~~黃文雄~~他的文章~~能讓超過10億的華人憤怒
發表者 hoos891405, July 23, 2006

《國父與阿Q》前衛出版

黃文雄

思想家、文化史家、評論家。

1938生於高雄岡山，1964赴日留學，早稻田大學商學部學士，明治大學西洋經濟史學碩士，曾任拓殖大學日本文化研究所客座教授。以《中國的沒落》一書聲名大噪，從此展開長期旺盛的寫作生涯，獲得巫永福評論獎、台灣筆會獎，作品涵蓋文化、政治、經濟、歷史、社會等。曾任世界台灣同鄉會副會長、日本台灣同鄉會長、台獨聯盟日本本部委員長等。日文著作逾100種，漢文著作逾60種，為活躍於日本、深具影響力的台籍暢銷作家，曾選入日本言論界500名人錄。

主要著述有（均為前衛、草根出版）：

《締造台灣的日本人》(2009)
《日本留給台灣的精神文化遺產》(2008)
《讀心術與辯說學入門》(2008)
《2008台灣國難？》(2008)
《中國搞什麼鬼》(《中國入門》改版，2008)
《嫌中論》(2008)
《新醜陋中國人》(2008)
《中國亡黨滅國的宿命》(2007)
《中國應向日本謝罪的九個理由》(2007)
《中國大誤算》(2007)
《中國噩夢履歷書》(2007)
《台灣近未來》(2007)
《陰謀學入門》(2007)
《中國人的本性》 (2007)
《中國入門》 (2006)
《Ka-Ka：華禍》 (2006新版)
《中國食人史》 (2005新版)
《中國瘟疫史》 (2005)
《日本如何締造中華民國？》 (2003)
《中國沙豬‧日本狗‧台灣牛》(2003)
《台灣人的價值觀》 (2002新版)
《日中戰爭》 (2002)
《國父與阿Q》 (2001)
《台灣‧國家的理想》(1997)
《台灣‧國家的條件》(1994)
《中國的沒落》 (1991)

你所不知道的國父
MAR 04 FRI 2011

吞併圖博(入藏十七條)同吞併香港(英中聯合聲明同一國兩制)既總指揮:
鄧匪小平

1989年圖博人反抗中國殖民侵略，而血腥屠殺圖博人既實際總執行者:
胡錦濤(當時既中國共產黨 “西藏” 黨委書記胡錦濤，因為胡錦濤屠殺圖博人有功而被鄧匪小平欽點做中國第四代中共總書記)

吞併圖博(入藏十七條)同吞併香港(英中聯合聲明同一國兩制)既實際總指揮:
鄧匪小平

1989年圖博人反抗中國殖民侵略，而血腥屠殺圖博人既實際總執行者:
胡錦濤(當時既中國共產黨 “西藏” 黨委書記胡錦濤，因為胡錦濤屠殺圖博人有功而胡錦濤被鄧匪小平隔代欽點做中國第四代中共總書記)

吞併圖博(入藏十七條)同吞併香港(英中聯合聲明同一國兩制)既實際總指揮:
鄧匪小平

孫匪大炮

國父與阿Q【特別版】
黃文雄

內容介紹
在台灣，「國父孫中山先生」一詞，連幼稚園學生都能朗朗上口，更遑論數十年來在國民黨黨國教育下被魔音傳腦、全力灌輸的台灣民眾了。
實則「中華民國」之有「國父」名號，始自1940年代，原是蔣介石的重慶政府為要對抗汪精衛的南京政府，才把骨頭已經可以打鼓的孫文抬出來當國父的。沒想到蔣介石的中華民國竟然一路敗退「君臨」台灣，台灣人也就莫可奈何地「默認」這個政治神話了。
孫中山先生既是中華民國國父，國民黨黨政軍特文棍們自然得把他美化加神化，不但孫中山的種種「偉大事蹟」都出爐了，連民初全國都乏人問津的「國父思想」、「三民主義」也都鹹魚翻身，強令學子必讀，各種大小考試也都列為必考科目。
台灣人之被愚民蒙蔽已久矣！孫中山真是「中華民國國父」嗎？孫中山真有那麼偉大嗎？
本書挖掘海內外有關孫文及孫文革命的大量史料，試圖以反向思考的角度來揭穿：為什麼辛亥革命前，他所領導的十次起義，十次都失敗？為什麼南京臨時政府時代，他被推為中華民國臨時大總統，卻不到三個月就拱手出賣給袁世凱？為什麼北洋政府時代，他又藉口「護法革命」，三次革命，三次破功？為什麼他三組廣東軍政府，卻天下大亂，民不聊生？為什麼他自吹自擂「余致力國民革命凡四十年」，臨死卻還自哀自嘆「革命尚未成功，同志仍須努力」？為什麼他冠冕堂皇的「建國大綱」，卻被各派群起圍攻，轟為「賣國賊」？以及為什麼他一再買空賣空，想以滿洲換日本三個師團兵力呢？
原來，孫文一生行徑猶如中國精神文明化身的阿Q，孫文革命和阿Q革命幾乎一模一樣。有人懷疑魯迅寫《阿Q正傳》時，是不是骨子裡就以孫文為模型，也難怪有一點頭殼的人都會問：「國父孫中山先生」或許就是阿Q的最佳造型吧，而阿Q就是「國父」的分身哪！

作者介紹
黃文雄
思想家、文化史家、評論家。
1938生於高雄岡山，1964赴日留學，早稻田大學商學部學士，明治大學西洋經濟史學碩士，曾任拓殖大學日本文化研究所客座教授。以《中國的沒落》一書聲名大噪，從此展開長期旺盛的寫作生涯，獲得巫永福評論獎、台灣筆會獎，作品涵蓋文化、政治、經濟、歷史、社會等。曾任世界台灣同鄉會副會長、日本台灣同鄉會長、台獨聯盟日本本部委員長等。日文著作逾100種，漢文著作逾60種，為活躍於日本、深具影響力的台籍暢銷作家，曾選入日本言論界500名人錄。

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究
ジョ-ジ秋山
ユーザ評価4.244.24（17件） | レビューを書く
1,620円（税込）送料無料

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究
著者 ジョージ秋山 （漫画）,黄 文雄 （監修）
中国とはいかなる国家か？ 政治、経済、外交問題…。国際ルールを無視し続ける困った隣国の真実を、マンガで読み解く。日本人がつくり上げてしまった、中華文明に対する幻想を完全に...

マンガ中国入門 やっかいな隣人の研究 単行本（ソフトカバー） – 2005/8/6
黄 文雄 (著), ジョージ秋山 (監修)

黃文雄

支那同支共外交部一年365日越狅鬧+狅批鬥既野, 果樣野就更加需要睇同值得睇.

作者mattel (綠蟻安睡地herzog)
看板media-chaos
標題[新聞] 日本右翼團體擬「包圍」中使館 黃文雄在列
時間Sat Oct 16 15:41:07 2010

拿槍的臺灣黃文雄（才是國策顧問)

拿筆的日本黃文雄

日本右翼團體擬「包圍」中使館 黃文雄在列(2010/10/15 16:09)

國際中心／綜合報導

在中國總理溫家寶與日本首相菅直人碰面之後，中日官方關係看似回暖，日本右翼團體卻不買帳，準備動員3000人在16日「圍攻」中國駐日本大使館，以表達日本人對釣魚台問題立場。據指出，這批右翼團體代表人物是相當於空軍司令的前日本自衛隊航空幕僚長田母神俊雄和前眾議院議員西村真悟，前台灣國策顧問黃文雄也在列。

這批保守團體包括「奮起日本！全國行動委員會」等右翼團體，發起名為「包圍中國大使館」的行動，代表人物是日本保守派田母神俊雄（Toshio Tamogami）和前眾議院議員西村真悟等人。

天母神俊雄是前日本自衛隊航空幕僚長，相當於空軍司令，在2008年撰文呼籲日本放棄二戰後的和平主義，被要求提前退休，此後他成為具有右翼傾向的保守言論派的代表。西村真悟曾經以登上釣魚台宣示日本國家主權著稱。黃文雄是台灣獨立派的代表人物之一。

報導指出，這個抗議隊伍準備組織多達3000人，16日下午2時先在東京的青山公園集會，然後遊行到中國大使館，預計下午4點展開「包圍行動」，他們已透過書面和網路號召更多人參與，以表達日本人對釣魚島(日稱尖閣列島)問題的立場。

中日最近因釣魚台領土之爭關係緊繃，日本防衛省海上自衛隊艦艇原定自15日起停靠青島港5天，進行友好交流活動，中國國防部10日通知日方延期停靠中國青島港的要求，日方已決定放棄訪問青島。

中華民國行政院長吳敦義5日在立法院備詢時表示，釣魚台主權是屬於「中華民國台灣省宜蘭縣頭城鎮大溪里」，對於釣魚台主權爭議，國防部、外交部、海巡署都有非常可靠的訊息分析，「會嚴密的注視有爭議的海域」。

中國有乜撚野資格話日本美化日本歷史呀

搵日本人(日籍台灣人)黃文雄黎同終極華夏派陳雲黎比，就真係侮辱左黃文雄

黃文雄正正就係更反中同更反華夏文化

台裔日籍名作家黃文雄遊高雄

中國搞什麼鬼﹝漫畫﹞
作者： 秋山喬治/畫
出版社：草根
訂閱出版社新書快訊
新功能介紹
出版日期：2008/11/01
語言：繁體中文
定價：300元

內容簡介

本書以漫畫型式〔旅日暢銷作家黃文雄文字腳本＋日本秋山喬治漫畫〕突顯真正的中國實像，刻畫中國近代史，中國政府人民反日的情結，中國現今的內部問題，如賣春、黑道、乞丐、愛滋病患、抗爭暴動，揭開中國少為世界所知的瘡疤。

本書日文版由飛鳥新社出版，已銷50萬本以上，在日本政界、讀書界相當轟動，甚至引起國際媒體（如紐約時報等）持續報導評論。而中國方面，因為本書，放聲追殺台灣盧西迪──Ko Bunyu。

詳細資料

ISBN：9789866656262
叢書系列：認識中國系列
規格：平裝 / 318頁 / 16k菊 / 14.8 x 21 cm / 普通級 / 單色印刷 / 初版
出版地：台灣
本書分類：社會科學> 政治> 中國研究

亞洲文明國家:
日本

生番國家:
中心之國

麻煩製造者:
北韓同俄羅斯

【月界二手書】漫畫中國入門-中文版：新支那論(絕版)_黃文雄_前衛出版_原價290 ║政治║ADT
對中國這個麻煩棘手難纏惡鄰的研究

【書況補充說明】
無

【出版日期】
2006/4/1

【內容簡介】
《中國入門(中文版)》

本書以漫畫型式〔旅日暢銷作家黃文雄文字腳本＋日本秋山喬治漫畫〕突顯真正的中國實像，刻畫中國近代史，中國政府人民反日的情結，中國現今的內部問題，如賣春、黑道、乞丐、愛滋病患、抗爭暴動，揭開中國少為世界所知的瘡疤。
本書日文版由飛鳥新社出版，已銷30萬本以上，在日本政界、讀書界相當轟動，甚至引起國際媒體（如紐約時報等）持續報導評論。而中國方面，因為本書，放聲追殺台灣盧西?──Ko Bunyu。

作者介紹

黃文雄
略歷：
1938年生於台灣、高雄縣岡山鎮
1964年赴日。1969年、早稻田大學第一商學部畢業
1971年、明治大學大學院、政治經濟學研究科西洋經濟史學修士(碩士)
現在除活躍於評論界外，並擔任日本拓殖大學日本文化研究所客座教授
以銳利的筆鋒持續活躍於評論界的黃文雄，秉其有力的歷史觀及其博聞強記的知識，在日本展開其文明論，在台灣，也以哲學者知名，寫作活動以台灣和日本為其兩大主軸，言論活動則擴及到美國和歐洲。
黃文雄的著述之廣受矚目，乃以在美華人為發行對象的華文報紙《台灣公論報》上連載兩年、並以地下姿態在台灣出版的《中國的沒落》一書為始。當時，台灣受到嚴厲的言論統制，為抵抗獨裁強權體制，該書成為反體制運動者的必讀書籍，擁有廣大的讀者，並給予眾多的台灣人勇氣。
1989年台灣解除戒嚴，開始選舉立法委員(國會議員)，1991年，黃氏在台灣出版《台灣．國家的條件》(前衛出版社)，當時在野的民進黨主席拿著該書，質詢當時的行政院長有關台灣的國家條件，引起了大論爭。台灣的這個「國家條件」的論戰，戰火也延燒到中國，展開了「黃文雄的小國主義批判」，在東亞細亞的台灣、香港、中國都受黃文雄著作出版所波及，海盜版充斥書市。
在台灣，1994年，黃氏以《台灣人的價值觀》(前衛出版社)獲得巫永福評論獎和台灣筆會獎，漢文著書約有30多種，在台灣的言論界，持續維持其強大的發言份量。

【月界二手書】漫畫中國入門-中文版：新支那論(絕版)_黃文雄_前衛出版_原價290 ║政治║ADT
對中國這個麻煩棘手難纏惡鄰的研究

未来への咆哮

AM Project - 未来への咆哮 (asu e no houkou)

love and peace

マンガでわかる 裏切りと粛正の中国近現代史 (じっぴコンパクト新書) 新書 – 2014/5/2
中国近現代研究会 (監修), 高橋 功一郎 (イラスト)

マンガでわかる裏切りと粛正の中国近現代史 （じっぴコンパクト新書）
著者 中国近現代研究会 （監修）,高橋 功一郎 （作画）
[

southnews 黃文雄：台灣是不是日本殖民地？

southnews 黃文雄：台灣人史料不能讓中國人政權滅屍

黄文雄氏：爆買い中国人が日本を去り、最悪マナーに荒らされる観光地。

黃文雄意思即係話, 支那契丹人炒貴曬日本d樓, 同埋o係日本既支那契丹人幾乎都係邪惡支那契丹共產黨既犯罪工具

southnews 黃文雄：台灣是不是日本殖民地？

southnews 黃文雄：台灣人史料不能讓中國人政權滅屍

黄文雄氏：爆買い中国人が日本を去り、最悪マナーに荒らされる観光地。

黃文雄既意思即係話, 支那契丹人炒貴曬日本d樓, 同埋o係日本既支那契丹人幾乎都係邪惡支那契丹共產黨既犯罪工具和動員愛支那契丹遊行既對日本侵略工具.

中國

[/quote]

地球之惡

香港教育全都係大中華史觀

尖閣列島係日本既固有領土